1. Проект написан на Ansible roles
2. Данный проект - это сайт погоды, написанный на Php с использованием Nginx, и ssl сертификаты.
3. Реализованы тесты с помощью Molecule + Testinfra
4. Проект направлен показать практические навыки использования Nginx, Ansible, Molecule, Php-fpm технологий по методике Devops.
5. Написаны автотесты на Python. Для проверки работоспособности сервисов.
6. Сам сайт находится по адресу https://gachiapp.ru

Используемый стек в проекте:
- Ansible
- Molecule
- Html
- Php
- Nginx
- Python
- ssl
